警隊會唔會惡到有一日變軍政府？

黑警可以以下犯上咁反張建宗，冇搜查令都照入屋搜查，冇委任證照執法，不停濫權使用暴力，任意拘留示威者，睇個勢似唔似外國咁，攪攪下成立埋軍政府掌權，坐埋林奠個位？

如果真係有呢一日,唯一辦法就係自己都入埋去做狗好了

而家都似喇

已經係啦

有冇機會攪大佢，令到藍絲都驚有呢日，咁佢地就唔敢再撐警！要製造撐警=反政府！

警察只係共產黨操控嘅傀儡
大家可以捻下點再直接D
打擊共產黨在港利益

而家警政府狀態，警政府宣言：張建宗不代表我

這是政變

佢自己想,黑社會都唔畀啦

要好似689咁，將一樣虛無既野吹到好大真咁樣！

撐警即係反政府，攪政變！警權大到失控，凌駕法治、政府！反啦反啦！

唔會,雖然班狗架空咗政府

但係指揮權牢牢掌握在中共手上

換句話說,中共黨指揮槍嗰套已經應用喺香港

只不過叫做黨指揮警咁解

呢一套嘢係當有群眾反政府,黨可以用武力鎮壓,而有時,明的唔得就用暗,即係叫黑社會搞你,類似的情況幾乎每日喺大陸上演

只不過大家身處香港唔慣咁解

不過,港警血統不純正,到咗中共全面接管香港一刻,會否變成condom則未可知

變咗啦仲問

依家已經係
2個月前細良就咁講

補充下,上面提到中共控制咗港警

呢度必須提出,中共可能做咗好多功夫

係滲透,情況就好似香港政府的內部滲透,香港各大院校的滲透,各大傳媒的滲透

黑警長年招募
你地有興趣又有信心頂得住洗腦
可以扮蠢去in
佢地最鍾意蠢人做散仔
易控制

依家都似啦

巴打心水清

係唔會

但呢個係偽命題，可以借題發揮，令到佢地內哄分化，共產黨最鐘意用既手段。